ps4 星戰 絕地組織殞落 ，澤弗星探索問題

有冇巴打可以講下 「歷經風霜的紀念碑」呢個地區係咪有bug? 明明行哂都冇100

電腦芒黎嫁

冇100都係咁爆機㗎啦，唔好咁執著啦

太大睇過龍

呢隻鳩game 玩到燥

風車陣果度有個位可以去到一半跳回頭上高一層有個秘道，去咗未？

個到100%了，就係差呢個地區

打樁個幾條柱又係可以屈返轉頭跳上去，清咗未？
我呢幅地圖又係好耐先clear

係，我玩一陣就要停吓第二日玩過。搵路搵到你燥，好心佢就整番啲提示。

無bug，已白金

你係資料庫睇下漏左咩

就係唔知啊，我差探索個到

植物？

可能有d小路味開，但我行左好耐都搵唔到小路

我就咁睇你幅圖你有個紅色未開放

個個地區開哂，我記得個個位係同二師妹打個到黎

巴打
建議你去menu set做英文介面
再youtube搵返嗰個地區
tag "英文地區名” “95”

因為你miss個啲應該係大部份人miss個啲，佢哋會有攻略教你

搵埋俾你，試下係咪

利申：獎盃廢丁

呢個位行過了

你用我方法再搵其他youtube片
我賣咗隻game幫你唔到

唔緊要巴打，你都幫左我好多啦

佢想學darksouls但又學唔足，個地圖好難記，行到頭暈

i was watching television and got sidetracked browsing this forum. I wanna play this game but my PC is out of commission by broken hardware. Oh well.

唔係掛

呢隻GAME最唔洗就係搵路

我路痴都爆左機

AI ching is watching us.